Описание лабораторной:
1) База данных содержит 4 сущности:
- пользователь (покупатель)
- заказ
- предмет (в данном случае, продукты)
- буфет
Связи между сущностями:
Пользователь-Заказ: 1:М
Заказ-Предмет: М:М
Буфет-Заказ: 1:М
Буфет-Предмет: М:М

2) Структура проекта:
- каталог domain содержит классы сущностей (User, Order, Item, Buffet) и классы, необходимые для получения токена по протоколу OAuth2, (AuthorizataionData и OAuth2Token);
- каталог repository содержит интерфейсы для работы с базой данных;
- каталог service содержит интерфейсы и их имплементацию для работы с сущностями в бд и для получения токена
- каталог web содержит контроллеры на стороне сервера, предоставляющего доступ к бд, а также директории model/requests и model/response с классами, объекты которых используются для обмена данными между сервером и возможными клиентами.

3) Доступ по токену:
- просмотр всех элементов возможен без токена
- редактирование/удаление и добавление сущностей в бд осуществляется по токену (время "жизни" токена - 2 минуты - такое маленькое время сделано для удобства тестирования) 

